\chapter{Sécurité}

Ce chapitre énumère les règles de sécurité. Toute violation Causera une expulsion immédiate.

\begin{itemize}
  \item Interdiction de porter des coups à la tête au à l'entre-jambe.
  \item Les armes doivent avoir été approuvées par les organisateurs.
  \item Les feux sont interdits sauf aux endroits prévus à cet effet.
\end{itemize}
